有無人食過A酸？

我第一次去睇皮膚科醫生醫暗瘡，佢開左A酸加抗生素，其實係咪一定要食埋抗生素，有無巴絲淨係食a酸都得？

我食既時候有加...
到而家5年冇再大爆過...
醫生點開就點食喇
我諗佢開得就有佢既用處

你可以淨食a酸，不過食a酸既初期會爆得比較勁
同時食抗生素可以輕輕減輕個爆發期

過來人
我食A酸前醫生開左1個月抗生素食, 到食A酸時候無點爆發過

醫生都開左1個月抗生素，仲諗住睇下可唔可以唔食

你接受到爆發期既話係可以唔食

點解要食抗生素?
殺菌?

有冇人可以教我a酸成個療程係點食

咁樣食係咪好咗好多？

要睇你嚴重程況

我都唔知 我仲以為食A酸就唔洗食抗生素

咁我都係食埋算

食3個月就知，唔食抗生素其實都可以，依家都帶口罩。以前，食a酸唔食抗生素唔想出街

越早越好，好後悔無早食，塊面花曬

係咪每日20mg就ok我準備開始食

你每日食幾多？

計體重，同嚴唔嚴重

我唔算係好嚴重 但間唔中會生d好痛又大粒嘅石頭瘡

20mg，你盡快食啦，遺傳皮膚病嚟無得搞，當年仲係學生返兼食賺錢食捱過去

收到應該朝早空肚食定點？

要食緊飯嗰陣或者飯後食 有研究話咁樣吸收得最好

有冇話要戒口